我以為我地係朋友

你有事時我陪你
我有事時想搵你傾兩句你都想趕走我咁

我以為我地係朋友
原來只係我一廂情願

唔好再叫我幫你買波

搵d有共同興趣的朋友 易keep好多

人本來就係自私

佢本身份人唔衰
但就係對我唔好

我都有fd想搵飯腳陪食飯先搵我

咪煩啦

對唔住囉 你估我想架咩
我以為你曾經同我傾過心事訴過苦 我就可以搵你傾下心事訴下苦
原來唔係架

佢依家好多飯腳 更加唔需要搵我
就算冇飯腳 佢寧願孤獨都唔會搵我